（世紀公投）psg定阿仙奴

柒珧無眼睇
正評：psg
負評：阿仙奴

好撚假

6:5 對 10:2

why not both

兩隊一齊破紀錄

垃撚圾

黑哨疤

兩隊垃圾

黑哨還黑哨
巴黎好多misstake都係抵撚死

頭三球真係自爆

cavani 有球半單刀都射得差la 如果唔係洗搞成咁

圍又唔解
龍門又柒下柒下未訓醒
阿狗真係實力差太遠
但psg肯定係自己攞黎
輸三球先醒
炒左個領隊佢啦

Psg喇，lead 住4球，自己走去怯

對閘係咪後備黎？

一隊係大好機會晉級 一隊係無機會晉級
你話邊個柒啲喇

今日就PSG
Overall Arsenal

輕敵

巴黎啦屌贏四球俾人反炒喎

秒

一個0:4 變6:1
一場球差+4 變一場-5
你話呢...

起碼雲加打算反攻博一舖...psg做咗啲咩...抵輸

巴黎明留千古

佢隻閪手擺左係蘇9條頸到wor
咁又黑

btw 我投左psg
贏變輸
阿9輸就預左ga la

掂一掂就foul衰啲講句
不如返老人院打乒乓波